《全日速報》恆指全日收報26,965點 升69點 比亞迪升逾5%

恆指全日收26,965點，升69點或0.3%。國指跌10點或0.1%，報10,334點。大市成交額671.03億元。

19 69

大戶又比指示

其實係咪真係可以造市造到咁
上次個89 64又係

反啦反啦

6984
69不死

高追1211 46.50